{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 블루힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴が可能な場所以外はペット同伴の場合、入室が拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性は保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。 入室、退室時間を遵守しなければ、次の利用客のために入室できません。 客室及び周辺施設の利用時に施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 チェックインをご利用いただく場合、スパ/ジェット機をご利用いただけます。利用時間は15時~22時で、無料です。 ただし、入浴剤やオイルは使用できず、深夜の時間にはご利用をお控えください。 個別バーベキューを利用することもできますし、利用時間は15時~22時で、使用料金は無料です。 ただし、深夜時間には利用を控え、安全に留意する必要があります。 メゾネットタイプを利用する際は、児童と幼児の安全に留意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、データの心配なくインターネットを素早く便利に楽しむことができます。 プールは5月から利用可能で、9月~10月の週末と祝日の前日はぬるま湯で利用する場合、料金が発生しません。 朝食サービスは土曜日の入室のお客様にのみ提供され、利用時間は08時30分から09時30分までで、料金は無料です。 ペンションでは広い芝生と美しい庭園で素敵な思い出を作ることができ、水上レジャーも利用できます。 周辺 観光地としては 楊平レールバイク, ヤンピョングンリプミスルグァン, シーザーパーク, トゥムルモリ, トゥルコッ・スモグォン, セミワン, ソナギマウル歯 あります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な場所以外はペット同伴の場合、入室が拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性は保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の紛失や毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では個人的な炊事は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機の利用時間や料金はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット機の利用時間は15時~22時で、無料です。ただし、入浴剤やオイルの使用はできず、深夜の時間にはご利用をお控えください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は可能で、時間は15時~22時で、無料です。ただし、深夜時間には利用を控え、安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "WiFiやIPTVの利用はできますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使用でき、データの心配なくインターネットを素早く便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "プールは5月から利用可能で、9月~10月の週末と祝日の前日はぬるま湯で利用する場合、料金が発生しません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスは土曜日の入室のお客様にのみ提供され、利用時間は08時30分から09時30分までで、料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には楊平レールバイク、ヤンピョングンリプミスルグァン、シーザーパーク、トゥムルモリ、トゥルコッ・スモグォン、セミワン、ソナギマウル歯などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 638
    }
}